{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029281",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "크렙"
    },
    "text": "海雲台の小さな食堂の隣(オペラ不動産の隣)に来てください。 メニューはパパ娘(アーモンド+バナナ+イチゴ)6,000ウォン、トリプルベリー(ブルーベリー+ラズベリー+ブラックベリー)5,000ウォン、ブルバ娘(ブルーベリー+バナナ+イチゴ)5,500ウォン、ヌテラクレップ(ヌテラのみ)3,900ウォン、ああ(アイスコーヒー)3,000ウォン、ヌテラ飲料(コーヒーorチョコ)4,500ウォン、リアルフルーツスムージー4,000ウォン、クスミティー(デトックス、アクアローザー、アナスタシア)3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこにありますか？",
            "answer": "この食堂は海雲台の小さな食堂の隣(オペラ不動産の隣)にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "メニューにはパパ娘(アーモンド+バナナ+イチゴ)、トリプルベリー(ブルーベリー+ラズベリー+ブラックベリー)、ブルバ娘(ブルーベリー+バナナ+イチゴ)、ヌテラクレップ(ヌテラのみ)、ああ(アイスコーヒー)、ヌテラ飲料(コーヒーorチョコ)、リアルフルーツスムージー、クスミティー(デトックス、アクアローザー、アナスタシア)などがあります。"
        },
        {
            "question": "パパ娘の値段はいくらですか？",
            "answer": "パパ娘の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリプルベリーの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリプルベリーの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルバ娘の値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルバ娘の値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌテラクレップの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヌテラクレップの値段は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ああの値段はいくらですか？",
            "answer": "ああの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヌテラ飲料の値段はいくらですか？",
            "answer": "ヌテラ飲料の値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルフルーツスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "リアルフルーツスムージーの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クスミティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クスミティーの値段は3,500ウォンです。デトックス、アクアローザー、アナスタシアの種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 188,
        "QA": 412
    }
}